南亞3煞無法無天 紅隧口追打阿叔再擸袋

[ 東網] 一名53歲姓陳光頭男子，今日凌晨約3時，與2名女同事一同乘坐一輛由「人間妖域」蘭桂坊開往旺角的小巴，期間在車上因有人騷擾同行女同事，惹起陳極為不滿，挺身護花出言向對方指摘，期間與3名南亞裔男子發生爭執，陳在小巴過海後落車，被3人尾隨圍毆受傷。有同車乘客不值南亞漢所為，出言喝止並拍下事發經過。

當時小巴駛至紅磡康莊道海隧出口落客，陳先行落車，惟被3名南亞漢緊隨，甫下車即向他拳打腳踢，被打至額頭、右眼角、耳及手腳受傷後失足跌倒。同行女同事見狀大聲喝止，一度與南亞漢拉扯，南亞漢趁亂檢起陳跌在地上的手提袋作武器，再向已躺在地上無力還擊的陳猛力施襲後，連手提袋擸走逃去，其他乘客報警求助。

警員接報趕至兜截無發現，將受傷的陳送院治理，案件列作行劫，正追緝3名年約20至30歲南亞裔男子；一人約1.6米高，身穿深藍色上衣。另一人1.8米高，穿紅色直間條上衣，蓄鬍鬚；其餘一人1.7米高，身穿黃色上衣。

事主(圓圖)捱打坐在地上，女同事不值所為與南亞惡煞糾纏。(網民KIKI FONG攝)

近期成日有南亞垃圾出現
強姦搶劫 比差佬追即刻搵張超雄避難

好好享受啦
聰明的xianggang 人, 陸續有來

都唔係近期啦

佢係南亞救世主黎
係唔知點解有咁多on9選佢出黎

識得幾個南亞人都幾好用,報紙都通常寫得好誇張

D南亞人罪案真係幾乎每日都有一單

總知南亞人一定係無辜 搞事既一定係唔肯包容既香港人
係咪？

張Nangger引入新東。

南亞仔都係檢唔到屍鳩痕姐，香港人包容下啦

呢排好多光頭護花，光頭咁勇？？